[比下idea] 民主牆涼薄創意貼

各位玩膠高手請比下idea

"反共者終會被自殺七十個七次"

叱近年師生自殺均不懂生捱規劃活該
嘆本週匡仁墮樓因無法處理壓力無辜

網民質疑其在防止自殺委員會的工作
只死一個，還有一個，怎能懷疑她的能力？
何況長子自殺時已投身社會，待她幼子dse後大畢業前也自殺再說吧

害死蓮子既兇手 係林病月餓.

全香港都知 蔡若蓮 無能, 唔係做官材料,
事實都證明 佢連教自己個仔都未撚識.
如何教 全港過百萬學生??

係林病 力排眾議, 推個無能 既人出黎做問責官,
結果 無能既蔡若蓮唔理自己個仔死活都要去做SHOW,
害死左個 年輕人,
林病責無旁貸

有無勇士貼去教會壁報板 激起埋班耶撚